Title: Fragaria virginiana Duchesne ssp. platypetala (Rydb.) Staudt
Description: In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?developer
Date: 8/8/2021
Keywords: web
Category: Transcof
Author: Twitterlist
Tags: cms
Published: true
Background: #6fb7ce
Color: #a50e5a
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. Res enim fortasse verae, certe graves, non ita tractantur, ut debent, sed aliquanto minutius. Effluit igitur voluptas corporis et prima quaeque avolat saepiusque relinquit causam paenitendi quam recordandi. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Duo Reges: constructio interrete. 

Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est mali. Quae sequuntur igitur? Quonam modo? Vadem te ad mortem tyranno dabis pro amico, ut Pythagoreus ille Siculo fecit tyranno? 

Et quidem saepe quaerimus verbum Latinum par Graeco et quod idem valeat; Summum a vobis bonum voluptas dicitur. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Idque testamento cavebit is, qui nobis quasi oraculum ediderit nihil post mortem ad nos pertinere? Ut enim consuetudo loquitur, id solum dicitur honestum, quod est populari fama gloriosum. Sed haec in pueris; Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. 


Inquit, an parum disserui non verbis Stoicos a
Peripateticis, sed universa re et tota sententia dissidere?

Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum
cuique concedere.



Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Paria sunt igitur. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia; At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. Quod autem meum munus dicis non equidem recuso, sed te adiungo socium. Et quidem, inquit, vehementer errat; 


	Qui autem voluptate vitam effici beatam putabit, qui sibi is conveniet, si negabit voluptatem crescere longinquitate?
	Id quaeris, inquam, in quo, utrum respondero, verses te huc atque illuc necesse est.
	Sed quid sentiat, non videtis.
	Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis?



Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. A mene tu? Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Que Manilium, ab iisque M. Cui Tubuli nomen odio non est? Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta. Nam bonum ex quo appellatum sit, nescio, praepositum ex eo credo, quod praeponatur aliis. Non ego tecum iam ita iocabor, ut isdem his de rebus, cum L. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. 


	Si quae forte-possumus.
	Quos nisi redarguimus, omnis virtus, omne decus, omnis vera laus deserenda est.
	Id mihi magnum videtur.
	Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere.




	Tenent mordicus.
	Non enim, si malum est dolor, carere eo malo satis est ad bene vivendum.
	Contineo me ab exemplis.
	Non autem hoc: igitur ne illud quidem.
	Hic ambiguo ludimur.
	In quo etsi est magnus, tamen nova pleraque et perpauca de moribus.
	Non igitur bene.
	An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in rebus humanis, ut reliquas obruat?




	Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit?
	Sed ille, ut dixi, vitiose.
	An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse?




	Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis;




	Quibus expositis facilis est coniectura ea maxime esse expetenda ex nostris, quae plurimum habent dignitatis, ut optimae cuiusque partis, quae per se expetatur, virtus sit expetenda maxime.




	In quo etsi est magnus, tamen nova pleraque et perpauca de moribus.
	Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur.
	Falli igitur possumus.
	Nec hoc ille non vidit, sed verborum magnificentia est et gloria delectatus.
	Nam si propter voluptatem, quae est ista laus, quae possit e macello peti?
	Non est igitur summum malum dolor.



O magnam vim ingenii causamque iustam, cur nova existeret disciplina! Perge porro. Atqui, inquit, si Stoicis concedis ut virtus sola, si adsit vitam efficiat beatam, concedis etiam Peripateticis. Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita? Quis tibi ergo istud dabit praeter Pyrrhonem, Aristonem eorumve similes, quos tu non probas? Haec dicuntur fortasse ieiunius; 


	Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit;
	Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est.
	Quare attendo te studiose et, quaecumque rebus iis, de quibus hic sermo est, nomina inponis, memoriae mando;
	Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt.




Ut Phidias potest a primo instituere signum idque perficere,
potest ab alio inchoatum accipere et absolvere, huic est
sapientia similis;

Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus.



Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis? Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim. Nec tamen ille erat sapiens quis enim hoc aut quando aut ubi aut unde? Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Quod autem magnum dolorem brevem, longinquum levem esse dicitis, id non intellego quale sit. Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Hoc sic expositum dissimile est superiori. 

Ego vero isti, inquam, permitto. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; 

Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines. Explanetur igitur. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn. Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? 

A mene tu? Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere. Diodorus, eius auditor, adiungit ad honestatem vacuitatem doloris. Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria. Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Prioris generis est docilitas, memoria; Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. 


